#Тестовое задание для PHP Back-end Developer 

http://sopilko.zzz.com.ua/

###Условие задания:
У вас есть три таблицы.
- id отеля , название отеля, id города
- id города, название города, id региона
- id региона, название

Таблицы от третьей к первой имеют связи один ко многим
Напишите автокомплит (выпадает список 1(город: название), 2
(гостиница: название), 3 (регион: название), слово город, гостиница,
регион появляются только у первого элемента блока) как видите обычный
селект не подходит из-за наличия заглавий.

При клике на пункте в автокомплите в текстовое поле переносится
текст вида Город Киев или Гостиница Hilton, или Киевская область
соответственно в зависимости от того на что кликнули. Дальше по “Enter”
или по нажатию кнопки “Submit” форма должна за сабмитится на url вида
?hotel=1&hotel_id=XXX ?citi=1&city_id=ХХХ ?region=1&region_id=XXX

В зависимости от того, что перед этим выбрал пользователь.
Таблицы можете предварительно задать в json или другим способом (не
принципиально)

!!!!Запрещено использовать фреймворки и готовые плагины.